點樣可以快速忘記一個人？

成日諗住佢，咩都做唔到
有無失憶好方法？

突登想忘記佢，已經唔係忘記啦

由得自己諗啦，諗諗下會發現每日越諗越少，最後就會諗唔起

已經24小時無停過

點解要忘記？係咪一定忘記先係最好？

+1 刻骨過唔會忘記架 只可以學習同回憶共存

冇

最興就係話識新朋友去慢慢忘記
可以唔洗試 假架
就算比你同個新既對象發展
都不自覺諗起佢去比較

其實好想知係咪有個好愛既人
無論新對象幾好都係唔會中意

愛上第二個就自然會忘記

做咩事分手呀樓主

絲打點樣捱過宜段過渡期？

搵好多條女

係咪即係鐘意你嘅人同你鐘意嘅人嘅分別咁

其他人真係唔知 我係
因為好愛既時候 佢依然起自己心入面佔左個位置
好難再放其他人
有個好愛既人再中意其他人 一係代表根本唔係好愛 一係你只係寂寞

時間可以忘記

係「重要性」嘅問題
時間沖淡嘅，其實係重要性
一樣嘢冇左重要性，自然會唔記得
現實少少講，搵D更緊要嘅嘢佔據自己生活，好快會唔記得

回憶像舊照片漸淡

當自己只係去左旅行

用新嗰個取代舊嗰個

柏金遜症應該最快

取代唔到架 自己下意識會去搵一樣/相似既人
但最後會發覺點都搵唔到 因為獨一無二

有啲人真係可以咁樣做可能對人地黎講可有可無

水泡好慘

用左好長時間 依加終於叫過渡左啦 我諗

初期放任自己日日係屋企喪大叫 喊 起身喊訓臨訓喊 番番下工沖入廁所喊 尋死 唔見人

放任左一輪開始覺得自己好討厭 逼自己見下朋友 太多時間就搵多份補習做

一靜落黎就會亂諗嘢 所以不斷搵野做 逼都要做唔想做都要做 想喊就喊唔洗忍

慢慢就沖淡左 諗起仲會忍忍痛 冇開心番 但已經冇左當初撕心裂肺既感覺
會好起來的

多謝絲打，
我會盡力令自己忙啲，
希望快啲過到

想知巴打個時搵左咩更重要嘅野去淡忘

總會想起，總會懷緬
無架，做下運動 try to make something in progress
依家只能繼續與傷痛並存，不過記住要活好每一天，做好自己，唔好自暴自棄，共勉

發生意外

你講得好岩 所以d人話用新歡忘記舊愛 只適用於唔係好愛ex既人...如果未忘記 會不斷將現任同ex比較

未放低根本唔會真正愛上一個人 而現任一出現缺點就會覺得ex最好 搵水泡既人真係好自私.....

唔會忘記到

慢慢習慣生活無左佢 亦要接受以後都唔會有 （一諗起成世都無左佢就頹到爆）成日都諗會唔會過多幾個月搵佢會理番我 但佢都好愛佢個ex仲一定比我愛佢既程度更深
習慣左無佢就無sad但都會好掛住 好想佢可以番黎 覺得如果佢可以愛我真係乜都得
無信心搵到一個比佢更好既人 雖然佢唔係好好但就係會覺得佢最好

所以要理智d觀察 不過有d人可以扮到好愛你真係避唔到....聽過有人同左水泡一齊成2年先話搵番ex

真係好多咁自私既人....

如果真係愛過 我諗係唔會忘記到 只會放低左 見到原來好多人都一樣 大家都好堅強 我就覺得我都唔可以咁廢仲成日想搵番佢諗有咩方式復合 其實我地根本就好唔夾

憑多年經驗 發現一係要block哂對方social media 睇唔到佢啲story就唔會好奇佢過成點

感情裡面容不下第三個人，更何況係ex，唔好再諗佢會返嚟喇
放低左之後就會好感激生命裡面曾經有過呢個人，最後一定係笑住咁回望呢段關係，所以根本唔需要忘記

自殺

我都會成日諗，初頭會不停上網點復合，又會諗我地會唔會有一日重遇呢，不過最後我知道我係諗多咗。

我覺得唔夾係一個藉口，不合可以磨合，人會隨時間環境而變，咁結咗婚個d夫妻都唔會一句而離婚，視乎大家有幾愛有幾願意付出。我前度女友都係唔想磨合，所以我先狠心割愛，當然我仲係好唔捨得。

「呢個世界冇話邊個冇左邊個就唔得嘅」
EX講嘅呢一句，真係記一世

溝多幾條女
你會忙到唔記得佢

先24小時
沒返240都唔好講啦

我幾星期前同佢分咗手
起初覺得鬆一口氣
因為呢段關係嘅最後幾個月大家都知要分開
大家喺埋一齊係好難受
分咗之後我唔使再期望佢會為我做咩，唔使再失望
但一諗到呢個人，一個曾經我好愛、諗過將來有佢存在嘅人
喺我生命入面從此消失我就好傷心

諗起佢有幾衰，有幾多承諾做唔到就覺得分手係啱
但夜䦨人靜自己一個又好掛住佢，好想佢喺我身邊
覺得自己好冇用
比啲理性好冇

都兩個星期啦，發夢都係佢

絲打一齊加油

最少一個月啦
如果咁快放得低
呢個世界就唔會咁悲慘
同埋你要接受呢個係事實
承認已經散左
亦都知道已經沒可能

即係好似兩條分開嘅平行線
永遠永遠都唔會再有機會重疊
但係重拾自信
走落去
會再遇到另一條同你相撞嘅線

覺得點都係會唔開心
如果當下即刻識人既話根本只係當人水泡
反而覺得係當你鐘意咗另一個人
先發現原來自己已經放低咗